有無pr師好驚無工開。。。

我哋原本有優勢推post上熱門帶風向
依家俾啱啱甩p嗰班人分咗餅仔
又要降薪了

無前途架啦 我都諗住轉行

做ptgf

貼錢做？

佢做實好快上樓

連登好悶無post睇有咩新forum玩

你差唔多應該要轉戰babycondom

一早用緊._.

有咗

我係baby

你係condom 仲要得0.01

嘩 你唔係電死咗喇咩

你撞鬼？

你電親段片俾人放咗上網

你係condom 仲要有50mm

你好熟condom厚薄喎

我知你肥所以厚啲啫

屌你老母

你睇你氣急敗壞到

當減肥囉

再減變人乾